其實果青到底搞乜撚

畫風畫得好靚 啲女都夠可愛 好令我心動
淨係佢啲劇情都唔知講乜鳩
好似扮好撚有道理咁 實際上完全唔知佢講乜 詞不達意 懶抽象 有哲理
但係完全表達唔到啲乜野 好似只係講啲哲學語錄套落去當扣題收工
on99 睇到燥

真

每次都搞到啲氣氛咁L老尷 之後又爛尾

其實只係你唔sick睇

真物唷～

咁你講佢究竟想表達啲乜？三角戀？厭世？
佢啲哲理又唔對題

要200%投入去睇先得 回想返啲劇情理性少少都起哂雞皮

睇唔明就返屋企飲奶啦